有冇巴打係墨爾本RMIT 讀Aerospace Engineering

大家識下關照下

香港RMIT

RMIT啲女好似好正

Monash aerospace engineering

讀幾耐？

四年